有無人退出唔到夢境

六月到依家基本上每次都有出
補給 前線 和理非 接近咩位都做過哂
去到今時今日 開始日常生活都不知不覺影響埋

個人會自動自覺想行出馬路
攰又會好想席地而坐
會諗下次食煙係幾時
諗點應對
想返返去示威咁樣 覺得唔適應日常生活

其實唔可以習慣 習慣左就會平常化
要時刻提醒自己唔可以習慣

我仲係覺得元朗白衣事件好唔真實

警察為左發脾氣不理平民死活
再放生白衣
自己入元朗站打人

連續3日好想嘔

我知點解，因為夢境入面大家素未謀面，但係有住熟悉嘅信念，有住熱衷嘅嚮往，有住燃燒嘅自信，俾數以萬計熟悉嘅陌生人包圍，果份安全感，係冇嘢可以代替嘅！

係好辛苦 但又唔可以唔出
又埋沒唔到良心做港豬

我都係明明放工之後已經好攰好眼訓 但翻到屋企都係停唔到係咁回顧呢兩個月發生嘅事 搞到晚晚都2 3點先訓到